Tear gas真係唔好再退，tg都退救唔到人架

明明幾個月前都識救tg

依家有tg都繼續向前行

90% 和理非都冇裝呀

和申我都冇

但現場太多人無gear 真係頂唔到

無裝都衝到架
過咗就冇煙架啦
跑咋嘛

跑到尾又點

好多人全副GEAR企撚咗喺度我屌你老母臭閪

外科口罩我都照行到。。。重點係有gear要盡快救火。。

見到，岩岩屌左個

次撚次都係咁 開頭聚人就個個大大聲話要入去 一出tg擰轉頭無咁大半人

衝到poly

其實只要有gear肯救火，後邊唔太難

要人大聲叫出黎

有叫 叫完望到後面開始閃閃縮縮就知仆得街

我呢邊啲人好小小，繼續大大聲屌化佢地，入邊啲手足就黎死叫你食小小煙都唔肯

樓主係咪識神打
定係對煙免疫
我一食煙就狂咳眼都打唔開

最慘係tg完有畜龍衝埋嚟丫嘛 點頂

記住不適唔會導致即刻死亡。。。跑過左啲煙。。。一定要救火

畜龍都要衝。。。我知好理想主義，我努力緊

而家大陸制tg
點滅火

你一定冇撚食過tg

其實依家都多左好多人唔驚
只不過進化速度遠遠比唔上被捕人數

又講埋呢d野
唔信你咪唔好信